# This file is distributed under the same license as the Keydera package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Keydera v1.6.4\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-24 21:49+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-15 11:20+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chen Tobi, https://keydera.app\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: libraries/REST_Controller.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: controllers/Api_external.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: controllers/Api_internal.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: controllers/Generate_helpers.php\n"

#: controllers/Api_external.php:70 controllers/Api_external.php:78
#: controllers/Api_internal.php:70 controllers/Api_internal.php:78
msgid "Required request headers are invalid or missing, please recheck."
msgstr "必需的请求标头无效或丢失，请重新检查。"

#: controllers/Api_external.php:103 controllers/Api_internal.php:108
msgid "Your IP is blacklisted."
msgstr "您的IP已被列入黑名单。"

#: controllers/Api_external.php:113 controllers/Api_internal.php:118
msgid "Your Domain is blacklisted."
msgstr "您的域名已被列入黑名单。"

#: controllers/Api_external.php:123
msgid "Method not allowed or is invalid."
msgstr "请求方法不允许或无效。"

#: controllers/Api_external.php:130 controllers/Api_internal.php:128
msgid "Connection successful."
msgstr "连接成功。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#. Second %s will be replaced with the version name.
#: controllers/Api_external.php:145
#, php-format
msgid "Latest version of %s is %s"
msgstr "%s 的最新版本是 %s"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_external.php:155 controllers/Api_external.php:207
#, php-format
msgid "%s has no versions yet."
msgstr "%s 尚无更新。"

#: controllers/Api_external.php:165 controllers/Api_external.php:430
msgid "Product ID specified is invalid or the product is inactive."
msgstr "指定的产品ID无效或产品无效。"

#: controllers/Api_external.php:175 controllers/Api_external.php:253
#: controllers/Api_external.php:814 controllers/Api_external.php:974
#: controllers/Api_external.php:1065 controllers/Api_internal.php:284
#: controllers/Api_internal.php:532 controllers/Api_internal.php:581
#: controllers/Api_internal.php:629 controllers/Api_internal.php:706
#: controllers/Api_internal.php:743 controllers/Api_internal.php:862
#: controllers/Api_internal.php:896 controllers/Api_internal.php:933
#: controllers/Api_internal.php:970 controllers/Api_internal.php:1007
msgid "Incorrect method or missing values, please check."
msgstr "请求方法不正确或缺少值，请检查。"

#: controllers/Api_external.php:194
msgid "Product not found or is inactive, please contact support!"
msgstr "找不到产品或产品无效，请联系支持！"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the version name.
#. Second %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_external.php:229
#, php-format
msgid "New version (%s) available for %s!"
msgstr "%s有新版本 (%s) 可用 !"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_external.php:241
#, php-format
msgid "You have the latest version of %s."
msgstr "您安装的是最新版本 %s."

#: controllers/Api_external.php:459
msgid ""
"Envato purchase code is invalid or is not of the specified product, please "
"contact support!"
msgstr "Envato购买代码无效或不是指定产品的购买代码，请联系支持！"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_external.php:505 controllers/Api_external.php:784
#, php-format
msgid "Activated! Thanks for purchasing %s."
msgstr "激活成功！感谢购买%s."

#: controllers/Api_external.php:527
msgid "Envato purchase code is invalid, please contact support!"
msgstr "Envato购买代码无效，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:560 controllers/Api_external.php:868
#: controllers/Api_external.php:1023
msgid ""
"License is incorrect or it is not licensed for your domain, please contact "
"support!"
msgstr "许可证不正确或您的域名未授权，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:586 controllers/Api_external.php:878
#: controllers/Api_external.php:1033
msgid ""
"License is incorrect or it is not licensed for your IP, please contact "
"support!"
msgstr "许可证不正确或您IP的未授权，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:617 controllers/Api_external.php:644
#: controllers/Api_external.php:893 controllers/Api_external.php:904
msgid ""
"License is incorrect or this license has expired, please contact support!"
msgstr "许可证不正确或该许可证已过期，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:669 controllers/Api_external.php:847
#: controllers/Api_external.php:1004
msgid ""
"License is incorrect or this license is not assigned to you, please contact "
"support!"
msgstr "许可证不正确或未分配此许可证，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:692 controllers/Api_external.php:854
#: controllers/Api_external.php:1010
msgid "License is blocked, please contact support!"
msgstr "许可证被暂停，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:720 controllers/Api_external.php:926
msgid "License use limit reached, please contact support!"
msgstr "已达到许可证使用次数限制，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:750 controllers/Api_external.php:941
msgid ""
"License is already active on maximum allowed product instances, please "
"deactivate this license from active instance(s) and try again!"
msgstr ""
"许可证已在最大允许的产品实例上处于活动状态，请从活动实例停用此许可证，然后重"
"试！"

#: controllers/Api_external.php:806
msgid ""
"License code specified is incorrect or is of a different product, please "
"recheck!"
msgstr "指定的授权码不正确或属于其他产品，请重新检查！"

#: controllers/Api_external.php:913 controllers/Api_external.php:1041
msgid "Activation not recognized or is inactive, please contact support!"
msgstr "无法识别激活或激活无效，请联系支持！"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_external.php:961
#, php-format
msgid "Verified! Thanks for purchasing %s."
msgstr "已验证！感谢购买%s."

#: controllers/Api_external.php:967 controllers/Api_external.php:1059
msgid "License code specified is incorrect, please recheck!"
msgstr "指定的许可证代码不正确，请重新检查！"

#: controllers/Api_external.php:1048
msgid "License was not deactivated, please contact support!"
msgstr "许可证未停用，请联系支持！"

#: controllers/Api_external.php:1054
msgid "License was deactivated successfully."
msgstr "许可证已成功停用。"

#: controllers/Api_internal.php:148
msgid "Provided license code already exists, please recheck."
msgstr "提供的许可证代码已存在，请重新检查。"

#: controllers/Api_internal.php:159 controllers/Api_internal.php:345
msgid "Provided client email address is incorrect, please check."
msgstr "提供的客户电子邮件地址不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:171 controllers/Api_internal.php:371
msgid "Provided licensed IPs are incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证授权IP不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:182 controllers/Api_internal.php:389
msgid "Provided licensed domains are incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证授权域名不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:191 controllers/Api_internal.php:405
msgid "Provided license support end date is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证支持结束日期不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:200 controllers/Api_internal.php:421
msgid "Provided license updates end date is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证更新结束日期不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:209 controllers/Api_internal.php:437
msgid "Provided license expiration date is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证到期日期不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:218 controllers/Api_internal.php:453
msgid "Provided license expiration days is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证有效期限不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:227 controllers/Api_internal.php:469
msgid "Provided license use limit is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证使用限制不正确，请检查。"

#: controllers/Api_internal.php:236 controllers/Api_internal.php:485
msgid "Provided license parallel use limit is incorrect, please check."
msgstr "提供的许可证并行使用限制不正确，请检查。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#. Second %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:266
#, php-format
msgid "New %s license %s was successfully added."
msgstr "新的 %s 许可证 %s 已成功添加。"

#: controllers/Api_internal.php:272
msgid "An error occured, license was not added."
msgstr "发生错误，未添加许可证。"

#: controllers/Api_internal.php:278 controllers/Api_internal.php:305
#: controllers/Api_internal.php:623 controllers/Api_internal.php:700
#: controllers/Api_internal.php:737
msgid "Product ID specified is incorrect, please recheck."
msgstr "指定的产品ID不正确，请重新检查。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:514
#, php-format
msgid "License %s was successfully edited."
msgstr "许可证 %s 已成功修改。"

#: controllers/Api_internal.php:520
msgid "An error occured, license was not edited."
msgstr "发生错误，许可证未修改。"

#: controllers/Api_internal.php:526
msgid "Provided license does not exist, please recheck."
msgstr "提供的许可证不存在，请重新检查。"

#: controllers/Api_internal.php:550
msgid "Provided product ID already exists, please recheck."
msgstr "提供的产品ID已经存在，请重新检查。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#. Second %s will be replaced with the product ID.
#: controllers/Api_internal.php:569
#, php-format
msgid "New product %s having ID %s was successfully added."
msgstr "新的产品 %s ID %s 已添加。"

#: controllers/Api_internal.php:575
msgid "An error occured, product was not added."
msgstr "发生错误，未添加产品。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_internal.php:688
#, php-format
msgid "Product %s marked as active."
msgstr "产品 %s 已启用。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_internal.php:694
#, php-format
msgid "Product %s is already active."
msgstr "产品 %s 已处于启用状态。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_internal.php:725
#, php-format
msgid "Product %s marked as inactive."
msgstr "产品 %s已停用。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the product name.
#: controllers/Api_internal.php:731
#, php-format
msgid "Product %s is already inactive."
msgstr "产品 %s 已处于停用状态。"

#: controllers/Api_internal.php:856 controllers/Api_internal.php:890
#: controllers/Api_internal.php:927 controllers/Api_internal.php:964
#: controllers/Api_internal.php:1001
msgid "License code specified is incorrect, please recheck."
msgstr "指定的许可证代码不正确，请重新检查。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:878
#, php-format
msgid "License %s was successfully deleted."
msgstr "已成功删除许可证 %s。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:884
#, php-format
msgid "License %s was not deleted, please recheck."
msgstr "许可证 %s 未被删除，请重新检查。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:915
#, php-format
msgid "License %s was successfully deactivated."
msgstr "许可证 %s 已成功修改。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:921
#, php-format
msgid "License %s is already deactivated."
msgstr "许可证%s已停用。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:952
#, php-format
msgid "License %s was successfully blocked."
msgstr "许可证%s 已暂停。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:958
#, php-format
msgid "License %s is already blocked."
msgstr "许可证%s 已处于暂停状态。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:989
#, php-format
msgid "License %s was successfully unblocked."
msgstr "许可证 %s 已启用。"

#. TRANSLATORS: First %s will be replaced with the license code/key.
#: controllers/Api_internal.php:995
#, php-format
msgid "License %s is already unblocked."
msgstr "许可证 %s 已处于激活状态。"

#: controllers/Generate_helpers.php:80 controllers/Generate_helpers.php:155
msgid "Server is unavailable at the moment, please try again."
msgstr "服务器目前无法使用，请重试。"

#: controllers/Generate_helpers.php:81 controllers/Generate_helpers.php:156
msgid "Server returned an invalid response, please contact support."
msgstr "服务器返回无效响应，请联系支持。"

#: controllers/Generate_helpers.php:82
msgid "Verified! Thanks for purchasing."
msgstr "已验证！感谢您的购买。"

#: controllers/Generate_helpers.php:83
msgid "Preparing to download main update..."
msgstr "正在准备下载主要更新..."

#: controllers/Generate_helpers.php:84
msgid "Main Update size:"
msgstr "更新包大小："

#: controllers/Generate_helpers.php:85
msgid "(Please do not refresh the page)."
msgstr "（请不要刷新页面）。"

#: controllers/Generate_helpers.php:86
msgid "Downloading main update..."
msgstr "正在下载更新包..."

#: controllers/Generate_helpers.php:87
msgid ""
"Your update period has ended or your license is invalid, please contact "
"support."
msgstr "您的更新期限已结束或许可证无效，请联系支持。"

#: controllers/Generate_helpers.php:88
msgid ""
"Folder does not have write permission or the update file path could not be "
"resolved, please contact support."
msgstr "文件夹没有读写权限或更新文件路径无法解析，请联系支持。"

#: controllers/Generate_helpers.php:89
msgid "Main update files downloaded and extracted."
msgstr "下载并解压了更新包。"

#: controllers/Generate_helpers.php:90
msgid "Update zip extraction failed."
msgstr "更新zip提取失败。"

#: controllers/Generate_helpers.php:91
msgid "Preparing to download SQL update..."
msgstr "正在准备下载SQL更新..."

#: controllers/Generate_helpers.php:92
msgid "SQL Update size:"
msgstr "SQL更新大小："

#: controllers/Generate_helpers.php:93
msgid "Downloading SQL update..."
msgstr "正在下载SQL更新..."

#: controllers/Generate_helpers.php:94
msgid "SQL update files downloaded."
msgstr "SQL更新文件已下载。"

#: controllers/Generate_helpers.php:95
msgid ""
"Application was successfully updated but automatic SQL importing failed, "
"please import the downloaded SQL file in your database manually."
msgstr ""
"应用程序已成功更新，但自动 SQL 导入失败，请手动在数据库中导入下载的 SQL 文"
"件。"

#: controllers/Generate_helpers.php:96
msgid ""
"Application was successfully updated and SQL file was automatically imported."
msgstr "已成功更新应用程序并自动导入 SQL 文件。"

#: controllers/Generate_helpers.php:97
msgid ""
"Application was successfully updated, please import the downloaded SQL file "
"in your database manually."
msgstr "应用程序已成功更新，请手动将下载的 SQL 文件导入数据库。"

#: controllers/Generate_helpers.php:98
msgid "Application was successfully updated, there were no SQL updates."
msgstr "应用程序已成功更新，没有 SQL 更新。"

#: libraries/REST_Controller.php:589
msgid "Only AJAX requests are allowed."
msgstr "仅允许AJAX请求。"

#: libraries/REST_Controller.php:695
msgid "Unsupported protocol"
msgstr "不支持的通讯协议"

#: libraries/REST_Controller.php:732
msgid "Provided API key is invalid."
msgstr "提供的API密钥无效。"

#: libraries/REST_Controller.php:748
msgid "This API key does not have access to the requested resource."
msgstr "此API密钥无权访问所请求的资源。"

#: libraries/REST_Controller.php:759
msgid "Unknown method"
msgstr "未知的请求方法"

#: libraries/REST_Controller.php:771
msgid ""
"This API key has reached its maximum requests per hour limit, try again "
"later."
msgstr "此API密钥已达到每小时最大请求数限制，请稍后再试。"

#: libraries/REST_Controller.php:771
msgid ""
"This IP Address has reached its maximum requests per hour limit, try again "
"later."
msgstr "此IP地址已达到其每小时最大请求数限制，请稍后再试。"

#: libraries/REST_Controller.php:790
msgid "This API key does not have enough permissions."
msgstr "此API密钥没有足够的权限。"

#: libraries/REST_Controller.php:800
msgid "This IP Address has reached the time limit for this method."
msgstr "此IP地址已达到此请求方法的时间限制。"

#: libraries/REST_Controller.php:2007 libraries/REST_Controller.php:2193
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: libraries/REST_Controller.php:2105
msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效凭证"

#: libraries/REST_Controller.php:2127
msgid "IP denied"
msgstr "IP被拒绝"

#: libraries/REST_Controller.php:2155
msgid "IP unauthorized"
msgstr "IP未授权"

#~ msgid ""
#~ "Update successful, there were no SQL updates. So you can run the updated "
#~ "application directly."
#~ msgstr "更新成功，没有SQL更新。因此，您可以直接运行更新的应用程序。"

